[齊度新口號！]《好仔唔當差，當差正仆街》悶唔悶？？

你老母做雞，

好過你扮龜！

忠誠勇毅
好撚虛偽